有朋友剛買咗元朗樓，而家驚到想喊

佢話樓市大冧嘅話
佢唔會放過呢個仆街政府
我叫佢冷靜d
但佢激動到想喊咁

變返沙士價不是夢想

現家元朗真係冇人敢住死左都唔知咩事

樓市大唔大冧就唔知，元朗樓一定會半價都唔敢住

叫佢平平地放俾你

就算個樓市真係大跌

我相信你朋友都只係會敢怒不敢言

落街食飯都隨時冇命

罪惡之市，送都唔要，睇樓都有死亡風險